點解有啲人層樓幾千萬 有啲人儲得幾十個等樓價跌

有啲人acc 一皮野都無 有病都無錢醫

姐係我

投資不如投胎